今年唔覺有電腦節宣傳既

今年唔覺有電腦節宣傳既 ？.？

因為電競節搶晒風頭

因為揾苯

個朵臭到咁

傻閪廢老先去

以為執平嘢

啲野舊到hi 咁
又唔係平好多

根本唔應該去

水魚節

N年冇去
仲要係外面瘋狂排汗
減肥都唔是咁

入到去大部份賣d 大陸野

上年係漢奸booth 買左個 HD 佢地話呢度最平，點知一出去仲平............
咁就比人混左

on9子

上年有個左膠同我講去左買I7 NOTEBOOK3000$
7仔砍人事件之後斷左排聯絡,搵返佢爹下計,同我講查實買左I5

因為今年各大廠商，都爭住推出旗艦智能手提電話、「挖礦專用」顯示卡等，
以致記憶體晶片供不應求，價格水漲船高，令一般消費者望而卻步。

睇死玩冇錢途，
全民賺bitcoin先係來年方向？

不如直接批發賣ram
買100條有特價

今朝行過黃金已經見有人排緊隊

神魔派石
可能有台仔排掛